Άδειες
======

Εδώ θα αναφέρονται οι άδειες τόσο για το ίδιο το εργαλείο όσο και για το κείμενο.
Σημείωση: οι άδειες του εργαλείου ίσως θα πρέπει να τυπώνονται επάνω στο εργαλείο, ενώ
οι άδειες της τεκμηρίωσης ίσως θα μπορούσε να βρίσκονται με ένα μικρό εικονίδιο στο κάτω μέρος κάθε σελίδας της τεκμηρίωσης. Σε κάθε περίπτωση θα παραθέτονται και οι δύο άδειες σε αυτό το κεφάλαιο.

Στοιχεία που χρειάζονται:

* άδεια χρήσης υλικού (π.χ. TAPR Open Hardware License ή CERN Open Hardware License).